想問下 傷風感冒藥 個種令人 鎮靜/處之泰然 既作用

每次食傷風感冒藥，個種感覺好舒服，好鎮定

有咩 食品 提供到相同既效果?

如果 返工present/ 見工面試 前都食呢種食品，感覺會事半功倍

chlorpheniramine

原來呢隻就係黃丸仔
可唔可以市面就咁買 或者 相同成份既 保健品

D 人拎黎當安眠藥食

我都覺得好舒服

可以就咁買 保健品以我所知冇

thx ching

去藥房話黃色收鼻水藥丸就知
食藥眼訓個人真係會定啲

Overdose會點

會立即好撚眼訓，隨時斷片唔好渣車渣任何野